蒼井空為迎接孖仔決心洗底 動用日本條例封印昔日AV作品

日本前AV女優蒼井空現時陀孖B已經9個多月，腹中一對寶貝孖仔隨時出世，即將榮升做媽咪的她心情既興奮又緊張。為了小朋友日後的成長，早前就有消息指蒼井空動用日本的「5年條款」政策，要求發行片商將她過往的AV作品下架及停售。這項「5年條款」是日本AV業界改革推進專家委員會成立的AV人權倫理機構於前年推出的政策，該機構規定每部AV作品使用期限為5年，讓AV女優可以於每套AV上架發售5年後，或拍攝後的5年半向片商要求將相關作品下架及停售，以保障AV女優的權益，幫助已脫離行業的女優洗底。
蒼井空同老公全心等待BB出世。

蒼井空同老公全心等待BB出世。

蒼井空於2011年夏天開始，已沒有拍攝新的AV作品，至今將近8年，所以她以往的AV作品全部都可引用這項「5年條款」要求下架及停售。雖然她早已退出AV界，但她的AV女優形象深入民心，很多粉絲也是由當日看她的AV而追隨她，即使現在她的AV作品依然有市場，成人電影下載網及購物網仍可以找到她的舊作。不過近日就有網民發現蒼井空的AV作品在以上網站消失了，而她的事務所PRIME AGENCY亦已證實，考慮到蒼井空即將做媽咪，為免影響她將來教育子女和親子關係，於是向日本AV人權倫理機構申請，將她的AV作品下架停售。

全部人都想講對個小朋友講屌你老母

擺明驚自己個仔遲啲會J自己

淨係連登仔d harddisk都唔知幾多套

廠商即刻加印食埋呢水
蒼井空今次fat fat
曲線谷銷量

網上會唔會冇哂底?

佢個仔唔入碟鋪有幾閒, 一上網就知真相啦

佢一讀書，個個男老師都⋯

蒼井空真係一D都唔靚...

巴打冇改錯名，嗰2個仔一出世個額頭就鑿住老母係邊個

瘋狂見家長

憑什麼！！
蒼老師是世界的！

叫番佢老母老師

你2個仔都要記大過！！除非...之後劇情你熟過我喇

家長日啲男老師...

家長會題材

實好多人做佢仔仔私補

改佐名冇人識啦

全部都係晒個「D」度啦封條毛咩

仔: 老師，點解罰留堂係罰我老母，反而我要返屋企？